牙朗又一次單人匹馬拯救左成隊波

已經無必要拗佢同小花邊個勁d 兩個都係神級 可以一個人改變戰局既球員

唔係話佢廢 但今場祖記全隊都勁到仆街 單人匹馬牽強咗啲喎
葡萄牙對西班牙嗰場就係啦

亞球王對強隊/ 密集式防守隊
靠自己改變過咩戰局？

牙朗去意甲證明自己 小花仲係小花

成隊開波食左春藥咁我係馬體會球員實怯到仆街

祖啲人好似無限體力
全場壓迫90分鐘
進攻到後期都可以硬爆馬啲後衛
真係勁

唔可以咁講既,如果祖記今場冇c朗,前面仍然係希古恩的話,頭兩粒入球9成唔會出現

上年次回合對皇又係勁到癲

隻右翼33號好撚痴線

屌你馬會踢到領先10-0咁 俾人反超仲慢慢開界外球

C朗踢歐聯出盡真功夫

有希古恩嘅話，應該4,5,6 左

喂你刺稻草人
希古恩唔入唔代表係單人匹馬呀ching

西瓜一成都俾多佢咁肥點跳

都佔咗起碼7成功勞啦
祖記直到2：0前嘅進攻都係瘋狂燒味足球
你會唔會話莫耶斯時代嘅曼聯全隊進攻勁到仆街

不過今場啲搶波同防守係特別好嘅

葡萄牙對西班牙果場
唔記得皇馬仆街行為令到西班牙無主帥？

無論球會定國家隊
都唔知救過幾多次啦
C7

係痴撚線地好
馬會俾人㩒到半場都過唔到
祖記啲盤扭成功率高 傳球準 攔截又快
你可以話佢最大功勞 但成隊都踢得好好
供應多又準 又搏到十二碼
所以唔應該淨俾係俾牙朗攞晒彩
每個人包括屌帥都有功勞
單人匹馬呢個形容詞用得唔啱

利申朗迷，今場全隊都打得好好，功臣唔止牙朗

你講得岩 足球係踢十一個人
但呢場主角就一定係朗

美斯冇呢d能力

祖d高空波贏哂
連帶bra都頂得贏

首回合 祖記戰術失誤
今場改一改即刻收獲3球

今場Bernardeschi都好好 冇佢都差好遠

佢真係當之無愧歐聯第一人嚟

利申疤

一人之力 力挽狂瀾
個種眼神有咩好講

無朗 我諗成隊都無咁嘅鬥志 你睇亞軍廷就知

反朗都係咁話 果兩球header當今球壇真係C朗先入到 第一球身體質素壓贏 第二球就技術性頂死角

入三球都要評論呀朗係唔係單人匹馬
無佢既finishing祖記出得局

皇有朗：多次反勝
皇無朗：對阿積士都反敗
祖有朗：反勝

冇單人匹馬啦
個33號仔踢到識飛咁

真心勁

上場聯賽收起留力

The greatest man in champions league history

摩迪係唔係？

葡萄牙對西班牙你話單人之力都算係
但琴晚Bernardeschi踢得超勁 無理由唔計班隊友數掛

小花最尾個球12碼應該唔敢射
同埋小花呢D傳統帶球進攻打法 唔難防佢入波
入波隊友
但牙朗係無球進攻 好難防守
唔通無波都分兩三個人去防佢咩............

請珍惜美朗仲係度既日子

成隊馬體都踢得差 條防守更加係 但估唔到高甸都發揮得咁差 球球高空波都輸咁濟

世一帶領果隊波呢？

無意留意倒禾朗ig 升左做1.5億 follower過左ariana grande

呢d人有能力
心態鬥志好
注定係天之驕子

呢三球小花入唔到
兩球頭唔使講,矮仔花點贏到
呢d時間既12碼佢會飛機

你唔好再唔公平d, 叫牙朗過 10 個睇下得不得。

丙朗在場 士氣高漲好多
連帶埋隊友體能上升
全隊又爆足九十分鐘

我都覺，小花一定頭dup dup

利：花迷

巴狗表示認同

不如睇下個po 先講野

意甲其他對手無咁勁 令佢拋離咁多好有利祖記
嚟緊如果對著英超隊
英超隊隊都要爭冠/爭四
聯賽無得留力
當然祖本身都好勁
同樣情況嘅巴黎聯賽完全無壓力都年年輸歐聯